{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0022070139356/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Double Red Heart Wappen Long Sleeve T-Shirt - White"
    },
    "text": "ブランド:PLAY COMME DES GARCONS は COMME DES GARCONS CO., LTD によって製造される。 新シーズンにはPLAYのダブルレッドハートワッペンが付いたブラックカラーのロングスリーブTシャツが披露されるようになった。 ワッペンは異なるサイズのレッドハートが重なった形にデザインされ、ウィットを加えた。 このTシャツは単独で着られるだけでなく、アウターの中のインナーとしても活用しやすい。 この製品は綿100%で製作されており、手洗いやドライクリーニングが可能だ。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷する恐れがあるので注意しなければならない。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸してはならず、ドライクリーニング時にボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと、異剤力、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 また、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥した方が良い。 摩擦によってほつれ、毛玉が発生することがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "PLAY COMME DES GARCONSのブランドは誰によって製造されますか？",
            "answer": "COMME DES GARCONS CO., LTDによって製造されます。"
        },
        {
            "question": "新シーズンにはどのようなTシャツが披露されるようになりましたか？",
            "answer": "新シーズンにはPLAYのダブルレッドハートワッペンが付いたブラックカラーのロングスリーブTシャツが披露されるようになりました。"
        },
        {
            "question": "PLAYのワッペンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "PLAYのワッペンは異なるサイズのレッドハートが重なった形にデザインされ、ウィットを加えています。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツはどのように着用できますか？",
            "answer": "PLAYのTシャツは単独で着ることはもちろん、アウターの中のインナーとしても活用することができます。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "PLAYのTシャツは綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "PLAYのTシャツは手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際には生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツを洗濯する際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "PLAYのTシャツを洗濯する際には、漂白剤の使用や水に長時間浸すことは避け、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "PLAYのTシャツは水や汗に濡れると、色落ちや脱色する恐れがあるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツを乾燥させる際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "PLAYのTシャツを機械乾燥させると損傷する恐れがあるため、自然乾燥させる方が良いです。"
        },
        {
            "question": "PLAYのTシャツには毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "PLAYのTシャツは摩擦によってほつれや毛玉ができることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 569
    }
}